10年世界盃金球獎18年投傑志,咁14年世界盃金球獎係咪22年加盟傑志

科蘭04年離開曼聯,18年投傑志
C朗09年離開曼聯,係咪23年加盟傑志拍美斯

2010年11月5日，香港甲組足球聯賽班霸南華主委羅傑承宣佈，與畢特的經理人達成協議，到香港跟隨南華操練，並會於跟操結束後討論加盟的可行性。2010年11月21日，南華在球隊官方網頁發表英文新聞稿，正式宣佈畢特加盟[1]。畢特於11月29日下午抵達香港，穿上南華12號球衣，會於11月30日對天水圍飛馬的香港甲組足球聯賽客串上陣一場[2]，畢特初次上陣就主射自由球協助南華追和1–1，最終球隊以2–1反勝天水圍飛馬。畢特賽後返回英國與家人商量後，決定正式簽約加盟南華，合約期會由2011年1月到季尾[3]，其後畢特落實於1月23日再到香港，協助南華出戰亞洲超級球會挑戰盃（即2011年度賀歲盃）以及亞協盃[4]。於2011年5月，畢特離開南華並回到英國，而且宣佈退役。於5月24日，他於加利尼維利紀念賽對祖雲達斯比賽中，跟傑斯、史高斯、碧咸重組昔日黃金中場，並有不俗表現，最後僅以2–1敗北。

曼聯名宿黎香港退休既傳統

基士文都勁,踢踢下南華轉會巴迪踢歐聯